請教各位premiere pro問題

小弟用開Adobe Premiere Pro剪片
有時想加d特效/轉場效果落條片度
下下都要apply左落去再預覽先睇到出來個效果
即係我睇完覺得唔滿意要手動del左佢
有冇高手可以有方法有個比較快速既preview方法？

唔用premiere剪

用兩部電腦

認真請教

轉會fcp

唔岩用command z 咪得

唔係無諗過轉會 不過fcp唔太識點樣自訂個export format
因為用慣左pr可以自訂所有野 例如bitrate 格式 大小

Premiere 真係愈黎愈垃圾桶 又慢又易hand